屌奶星 飛夢映画高質到

跟得仲貼過香港啲youtuber

講完又講

樓主熱狗嚟==

啲女靚
啲仔好笑
內容俗得嚟又有隱喻

條女幾正

夢乃勁似果個av女優
對波仲要幾大

調轉咗
牙路

o個紋身好能仁

終於有人欣賞

你係牙路？

唔係 認錯人啦

係幾好睇

睇過幾條片
點解佢地波咁大

有D幾好笑 又真係好貼香港時事
但VIEW數真係少得可憐
好彩間唔時都有D廣告

屌打咗微辣

你系牙些？

是的

唔明點解咁高質都冇乜人睇？

似係衰係個icon同個名度
感覺上好old school feel

好撚正
澳門第一youtube channel

推呢個，高質過微辣
不過玩意淫未必個個客受

麗珍

呢集都好屈